市民有發牌給警方執法嗎？

佢權力係邊黎？

另支持香港戰狼黃景樂出征南海

理論上，社會契約論
實際上......

共產黨黎
你宜家所有權力都係共產黨腐乳
所以可唔可以打少陣飛機

實際上係一個外交問題